阿特蘭大出名失波 大巴黎出名入波 得1粒？

屌那星 場波悶撚到
屁馬d埋門差撚到
伊卡迪直情係打少個
悶撚到呢

狀態大跌watt

伊卡迪一早out啦
完全打少件前鋒

上半場好靜

Mvp一定係馬昆啦
靠佢carry成隊

比你條仆街燈到有三粒

即場買大波巴黎晉 踢到80分鐘仲係得1粒
梗係要開po燈下佢